[突發18:06] 旺角警署門口約50名警察聚集

RTHK 32直播緊 手足睇住

無人睇

唔好比人拉呀 818見

香港警察是專對付市民和遊客，大家要小心

今日唔好堵路住得唔得 身邊好多和理非屌緊 話咁樣影響普通市民 聽日唔好怪啲人唔出黎

利申：全場都係黃

係黑警，唔係警察

完全唔知有乜作為

等佢地慢慢企

宜家乜都唔做只係等拉

警署果邊做乜鳩

罰企陰質嘢做得多，係見得多啲嘢，到靈界朋友抗議啦